［Be Water] 我終於明白點解前線今日唔走

係缺乏溝通，同埋要面啊！

無論係前線同前線，定前線同後排，定後排同後排，大家都缺乏左溝通。

今晚有屌前線嘅post，亦都有前線自己開嘅post，我自己都好不解點解要守，我嘗試觀察前線當時到底諗緊啲咩。

得出幾個結論

第一，
佢地冇互相了解一下諗法。佢地並非想留守，亦唔係戀戰，只係塞完紅隧之後大家都唔知要做啲咩，但又唔想弄低隔離嘅同路人，所以最後就拖左兩個鐘，set下防線，開下遮咁。

其實如果大家一早有攤出黎講，一齊諗下一步，可能就會避免到今晚嘅事。

建議：下次前排手足唔知點做不妨同隔離陌生嘅同路人溝通下，唔好剩係同自己識嘅人share, WE ARE A TEAM！

第二，
佢地覺得唔好意思。佢地覺得一班full gear冇理由走得快過後排和理非，咁做顯得懦弱，保護唔到後排。其實只要前線肯講撤退，後面一定支持你地，並唔會出現 後面唔走前面點走 嘅情況。我地講過齊上齊落，你地一聲令下，萬人呼應。（但嗰一聲一定要係reasonable！）

建議：放下前線身段，為大局著想。

總建議：多溝通，BE WATER！

自推

推比大家睇

推

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

支持「區區有狗屌」活動
每次遊行完有狗係地鐵站拉人
即刻落去屌

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用幫手上熱門

要面？！

你喺前線？
出少句聲啦

人地拎自已前途企上前線
你可以唔支持/唔理解佢地既做法
但唔該俾番D尊重 語氣唔該溫和少少
除左佢地老豆老母無人有資格鬧佢地

大家咪俾D低級打手帶風向 口臭撚見一個BLOCK一個就得

今日睇立場live錄到有個人話之前要係旺角輸左
所以要係旺角贏返次

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

係

我建議組班人 適當時候叫班前線撤退，唔想再見到手足被捕

係有鬼阿 唔止一隻 叫極唔走 其他前線以為係終極勇武 其實係潛伏既換衫黑鬼

再無齊上齊落 經過721 728 同今晚

真正既同路人點會唔走? 死都唔走既 除左唔怕被拉既內鬼 我諗唔到任何解釋

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

推
不被捕先係大前提啊

其實我都好温和架啦，不過仍然為你嘅唔舒服道歉。我只係希望可以解決問題。我明白前線唔會想比人屌，但檢討係必須的。

撤退並非壞事

真係想留守既可以諗下
計劃係咩, 目的係咩
裝唔夠狗勁, 人唔夠狗多, 死守無勝算
D狗個計劃就拉你地祭旗
人地目的達成左, 我地得到d咩
贏唔到人, 最起碼唔好比人贏, 打返個和都好啊

利申: 冷氣軍師

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

大家都要知

我唔太同意，因為我更加希望係前線有個共識，幾時退幾時進。後排最多只可以同前線講資訊，比建議。前線唔係我地隻兵，我地亦唔係大台。

所以，溝通再達共識。

多溝通，BE WATER！

推比多啲人睇到

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

溝通好重要！

其實咁多人好難同時間有共識
覺得有心做前線既不如聯同現場身邊人組個小隊, 4-5個人一組
組內如果有共識覺得勢色唔對就一齊走啦
有時自己一個唔敢下決定

講好幾時退？人地都佈好晒陣。
速龍出黎點頂？
有無諗過做d阻礙到速龍既方法？
我自己提議過，買d波子黎做撒退既手法，d速龍狗想衝過黎就look一大渣比佢地，至少速龍狗行過時，應該會仆街。比守果班人可以走到。

其實只要大家圍埋傾下表達下意見，再group返個重點出黎已經可以。只要有溝通，共識唔難達。可從幾個問題開始著手，
1）而家情況係咩，有狗冇狗，冇狗的話會唔會太鬼？
2）下一步應該點做，進定退定守，當中個意義又係咩？利弊又係咩？

好快就可以有一個大圍共識。

如果好似師兄咁講，自己組隊圍內走，
一黎係弄低同路人，有少少自私
二黎欠缺左我所講嘅溝通，對運動並無益處

其實都不失為一個好方法，但前排gear已經好多，波子亦好重，所以可以叫後排幫手帶一帶

繼續自推

推下

有黑警混入示威者，帶風向，送人頭

覺得有道理

人多地方上網轉3G 方便上網睇文字資訊

拎前途出黎係好大犧牲
但唔係大晒
樓主都已經講得好客氣

仲有咩叫除左老豆老母外冇資格鬧
賽後檢討 下次做得更好都唔得?
要俾返D尊重既應該係你

喇呢D post先係有建議性
成班留係度唔願走
唔通等送完頭先後悔咩
唉,希望前線多D同冷氣軍師同在場人溝通

知進退先長玩長有，唔好咩面子問題。
閃，其實係戰術之一。

做前線果班一味以為衝衝衝
完全無想過咩叫戰略性撤退

其實並唔係，只係大家冇即場溝通，可以改善

真係好無耐架唉..

係囉，檢討啫，勿屌。

agger
女仔通常勸得落男仔多D!!!

支持，每個人知道自己定位都好重要！女仔難衝，做下專業哨兵都幾好

推呀